個口多咗粒肉

早排出街食野有舊骨插咗入牙肉到
依家開始好返少少
但係我舊肉就分開咗兩舊
即係會有一粒仔既小牙肉連住個本身個牙肉
可能有小小1999
但係有冇人明我講乜同知應該點做

或者簡單D講
有粒牙肉係舊牙肉到分裂咗出來
有冇巴絲知應該點做

係咪上顎臼齒附近d牙肉

我係智慧齒果度都凸左粒牙肉仔出黎

我都試過係口入面生過粒肉(唔係牙肉)
果陣食野唔小心要損左然後發炎開始爛 過幾日佢慢慢好 但好果陣佢就生粒肉出黎
粒肉時大時細(最大果陣有手指尾指甲咁大 ) 同一時係實的的咁一粒肉 一時係個水泡可以咬爆佢流d滑san san野出黎
粒肉生左都有一年 一路都冇睇醫生冇理佢
直到前幾日 佢自己消失左

我係下顎

要成年咁耐

我個嘴入面都係，一生就生左四年 無甩過

咁有冇阻住你食野咁??

我之前都有類似情況 不過係上顎
用條脷頂d牙肉好似就黎甩咁
戈陣驚到仆街但又唔想睇牙醫

之後舊甩甩地既牙肉慢慢鈣化左 變左好似骨刺咁既物體
一野啪斷佢之後就冇事

我冇睇醫生
有時生到好撚大舊我會忍痛咬爛粒肉 流好多血不過好彩冇流血不止
有時佢又生到成個水泡咁我就攞針吉爆佢
通常佢"受左傷"之後會萎縮變細 但過幾日又生到好大舊
好彩前幾日好返晒
不過都係建議巴打如果粒肉過幾日都唔消失都係睇睇醫生穩陣d

推